iPhone 11新機成日lag

小弟老母前兩日換咗部新機 本身就用緊iphone x嘅
都係用返ios本身過資料嗰舊嘢 但係本身iphone x順暢冇問題嘅apps喺iphone11就會閃退 eg: pages 之類個啲

Sorry講到有啲1999咁 但呢個係根據我老母個描述講返

Pages係我老母處理佢嗰啲工作嘅文件用嘅 唔知係咪過資料嗰陣有缺失定係啲文件多得滯搞到部機load唔到 佢話有啲文件係load唔到出嚟 同埋好多時候一㩒入去成部機就郁唔到 淨係可以彈返出主畫面

加上我唔係佢部手機嘅用家 所以唔知道問題出係邊
Version係ios 13.3.1 唔知有冇連登仔幫到手

題外話 琴日老母去撚左apple store搵嗰啲藍精靈睇吓邊度出問題 點撚知啲藍精靈直接幫佢reboot 再用舊果部iPhone x過啲資料落去 然後部機都係咁撚樣lag

之後藍精靈話係我老母裝嗰啲apps嘅問題 然後就唔撚理我老母

如果嗰陣我在場嘅話已經剷鳩佢 屌

老母已經喺度發脾氣發咗兩三日
有冇巴打救到我
唔想今晚又要落街食

所有apple問題一律係用家問題

陪你呀媽約多次天才啦